反韓G post正負評比六百幾+, 無可否認連登真係唔歡迎我地kpop狗

無謂再丟人現眼
齊上齊落一齊衝過一齊走, 呢張報名表會等到一個不漏先正式生效

Kpop狗退出連登報名表
1. 佛利民

2.小妓妓

貼吧見...

We shall meet in the place where there is no darkness...

想知昂清陪唔陪

去naver

吾想識韓文, 咁市井

啱呀 你咪係市井之徒

我係為你亡命之徒

認錯咗你係基基可摸以收返上面呢句

3. 利b

嘩 吹大啲 個名原完全唔同

‎

小妹我會留守

手足唔係CONDOM✊🏼

比人反幾下說敗退
渣架

得你同基基係義氣囝囡

4. 笠

粒囝簽咗不退出聲明

咪分化同路人==

笠狗唔係同路人

5. j.cole

6.免免露多

7. 印度佬